兒 登 仔 狼 來 了

Mt 定gt

係咪mt?定ga